點解支那人個口咁撚臭？

特別係啲啊叔 臭到怨啊喂
係咪日日飲五糧液同食元素表搞到咁
又唔見其他地方d人個口會咁臭
証明佢地啲野食真係唔係野食黎

食埋晒啲垃圾煙

係 仲有佢地啲野食
明明兩碟菜式唔一樣 但食落都係有陣蝗味

食地溝油
食辛辣野，重蒜多

啲女都係